(function(){
  var data = touchtile.data;
  data.ingresskaruta = [
 {'question': 'あなたの周りの世界は、見たままのものとは限らない', 'answer': 'あ'},
 {'question': 'ingress みんな大好きingress', 'answer': 'い'},
 {'question': 'Wayfarer! いまこそおうちで Wayfarer!', 'answer': 'う'},
 {'question': 'エージェントの朝は早い', 'answer': 'え'},
 {'question': 'オシリス・ユニバースなう', 'answer': 'お'},
 {'question': 'カードを貰って知るあの人の正体', 'answer': 'か'},
 {'question': 'キュートだな 明るく元気な レゾ姉さん', 'answer': 'き'},
 {'question': 'ぐんまより愛をこめて。グンマー発、旅するハガキ', 'answer': 'く'},
 {'question': '決して後悔させません 買って良かった キーロッカー', 'answer': 'け'},
 {'question': 'この人が生みの親 ジョン・ハンケ。ともに歩んだエージェント(わたしたち)。', 'answer': 'こ'},
 {'question': '三角がみんなリンクアンプに見える', 'answer': 'さ'},
 {'question': '真実を追う者よ プロジェクト・リュケイオンを訪ねよ', 'answer': 'し'},
 {'question': '須賀に腹パン', 'answer': 'す'},
 {'question': '整理して 泣く泣く捨てる 思い出キー', 'answer': 'せ'},
 {'question': '素朴で真面目でいい人なのに えらいえげつないプレイする', 'answer': 'そ'},
 {'question': '旅するIngressスタンプで世界にお手紙しましょう', 'answer': 'た'},
 {'question': '力尽き、３連グリフミスったら 帰宅どき', 'answer': 'ち'},
 {'question': '次のポータルまで10kmなんて近い方', 'answer': 'つ'},
 {'question': 'デプロイ中はまわりに注意', 'answer': 'て'},
 {'question': '道祖神 ああ道祖神 道祖神', 'answer': 'と'},
 {'question': 'なぜか篆書体が読めるようになっていた……。', 'answer': 'な'},
 {'question': '日本(にっぽん)を囲む[ ブルー/緑]の三角形', 'answer': 'に'},
 {'question': '抜き足 差し足 敵のFFでしれっと補給', 'answer': 'ぬ'},
 {'question': '猫好きAGの多さは異常', 'answer': 'ね'},
 {'question': '伸びる手が現実になるドローンネット', 'answer': 'の'},
 {'question': 'ハンケの願い。人をつなぎ、人を動かす『Ingress』', 'answer': 'は'},
 {'question': '非公式XM検出車輌μ-1.331', 'answer': 'ひ'},
 {'question': 'フラッカー みんなでグリグリ お焚き上げ', 'answer': 'ふ'},
 {'question': '壁面のサインを見よ オレたちのクイントアローは八丁堀で君を待つ', 'answer': 'へ'},
 {'question': '｢ポケモンですか？｣と問われ、\n 説明が面倒なので、\n つい｢はい｣と答えてしまう。', 'answer': 'ほ'},
 {'question': '町中(まちじゅう)のトイレマップが心の支え', 'answer': 'ま'},
 {'question': 'みんなお家(うち)でできたヴァーチャルFS 2020', 'answer': 'み'},
 {'question': 'ムーンウォークしている！ あれエージェントよ！ お母さん！', 'answer': 'む'},
 {'question': '迷言多し あのひと隣のエリアボス', 'answer': 'め'},
 {'question': '目的地は襟裳岬', 'answer': 'も'},
 {'question': 'ヤバい この実家感。 時を忘れそうな部屋。', 'answer': 'や'},
 {'question': '#だいたいNIAのせい', 'answer': 'ゐ'},
 {'question': 'YOUのカバンにも 鉄板入りそうじゃない？', 'answer': 'ゆ'},
 {'question': 'XM スキャナー無しでも 見えちゃう、ふしぎ！', 'answer': 'ゑ'},
 {'question': '宵越しの Modは持たねェ構築派', 'answer': 'よ'},
 {'question': 'ラーメン店に詳しくなり、麺グレス', 'answer': 'ら'},
 {'question': 'リカージョン  いちどリカれば 二度三度', 'answer': 'り'},
 {'question': '留守中に 届く地元の アラートが', 'answer': 'る'},
 {'question': '連帯責任でレベル1から再スタート（エージェントオリンピア）', 'answer': 'れ'},
 {'question': 'ログを見て あの人いったい いつ寝てる？', 'answer': 'ろ'},
 {'question': '吾は征く そこにポータルの ある限り', 'answer': 'わ'},
 {'question': '終わりなき 冒険の旅を 共に歩もう', 'answer': 'を'}
  ];
})();
